北海旅遊討論

有冇人去過北海? 想知道果邊嘅交通資訊(聽講交通好混亂 撞死人都可以冇事) 同埋廣東話通唔通用

山治北海出生
你可以問下佢